\documentclass[
   %handout
 ]{beamer}

% Definizione del layout usato per le slide
\usetheme{simple}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[scale=2]{ccicons}

%Codifica dei font di input e di output
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}

% Converte file eps in pdf
\usepackage{epstopdf}

% Consente di rappresentare i simboli di check e di cross
\usepackage{pifont}

% Consente di suddividere una colonna in due righe
\usepackage{multirow}

% Consente di rappresentare la funzione identità
\usepackage{dsfont}

% Consente di impostare le virgolette del discorso diretto
\usepackage{dirtytalk}

% Consente di impostare i commenti multiline
\usepackage{verbatim}

% Consente di disegnare grafi
\usepackage{tikz}

% Libreria per disegnare cerchi e frecce di tikz
\usetikzlibrary{arrows}

% Definizione della cartella contenente le immagini da usare
\graphicspath{{img/}}

% Disabilitare la trasparenza sulla pause
\setbeamercovered{invisible}

% Bibliografia, le citazioni sono dentro a quadre e numerate
\usepackage[sort,numbers]{natbib}


% Definisce lo spazio tra le righe di ogni riferimento bibliografico
\setlength{\bibsep}{3.5em}

% Metadati di apertura del pdf
\hypersetup{
    pdftoolbar=true,        % show Acrobat’s toolbar?
    pdfmenubar=true,        % show Acrobat’s menu?
    pdffitwindow=false,     % window fit to page when opened
    pdfstartview={FitH},    % fits the width of the page to the window
    pdfencoding=auto
}

% Definizione degli autori
\author {
            \texorpdfstring{\hspace*{0.01em}{\Large Michele Valsesia}}{Michele Valsesia} 
            \texorpdfstring{\\ \bigskip}{e}
            \texorpdfstring{\hspace*{0.3em}{\Large Riccardo Presotto }}{Riccardo Presotto}
        }

\begin{document}

% Definizione del Titolo e Anno Accademico

\title{Teoria Cromatica e \\ 
       Colorazione di Grafi \bigskip}
        
\date{\Large Anno accademico 2018/2019}


% Titolo della Presentazione
     
\begin{frame}
\maketitle
\end{frame}

% Bibliografia Teoria cromatica
\nocite{cromatico}
\nocite{cromatico1}
\nocite{cromatico2}
\nocite{cromatico3}

\include{Teoria_Cromatica}

% Bibliografia Storia
\nocite{storia1}
\nocite{storia2}

\include{Quattro_Colori}

% Bibliografia Greedy
\nocite{greedy}

\include{Greedy}

\include{Sudoku}



\begin{frame}[allowframebreaks]{Riferimenti}
    
    % Definizione style bibliografia
    \bibliographystyle{unsrtnat}

    % Richiama il file .bib contenente la bibliografia
    \bibliography{bibliografia}
\end{frame}

\end{document}
